熱刺二月地獄賽程表😂

1-2 主場對獌

5-2 作客對痢

10-2 主場對阿妓

14-2 作客對蛆

頭3場易食指數5粒星

得2月1要準備，其他輕鬆

準備慶祝

兩個禮拜四場硬野

4場有3場都難打

屌你老味 我以為比數黎 樓主未來人講波膽

係，尤其10-2阿狗非常合理

收撚皮啦 地獄賽程
有冇睇過車個個賽程呀

中間兩場對中遊咋喎

4隊都廢架wo

頭三場系笑話

10-2 妓

冇，係點樣？

對完獌 對疤 再對鏝 再對疤

車應該慘啲喎